上街「營救」理大示威者 逾 200 人被控暴動 今日西九裁判法院提堂

警方連日包圍理工大學，周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動，周三（20日）將於西九裁判法院提堂。這將會是反送中運動以來，涉及最多被告的一次暴動案件。

《南華早報》亦引述警方消息指，超過200人將被控暴動，所有被告不准保釋，全部周三直接送往西九裁判法院提堂。消息指，213人是在周一於油麻地碧街被捕。

周一是警方包圍理工大學第二日。晚上人群湧向尖沙咀 、佐敦、以及何文田一帶「反包圍」。尖沙咀麼地道、梳士巴利道、佐敦道、以及彌敦道等一帶，亦有大量市民聲援理大內的示威者；多處示威者投擲燃燒彈與警方對峙。

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊